法國部分連登仔真係好膚淺

淨係識以胸取人

5p 負評 唔洗講野，請跟隊形

收嗲啦，死肥婆

On9仔😂🤣

55 負評上一頁

我想識你呀，你係咪好撚肥架?

唔係

Agger

死肥婆

?.?

BB我保護你

屌你老母

不了

。。我都唔係姓死

正評

Iloveubb

平胸怪

屌你

屌佢老母

好